『 集思廣益』收拾殘局

我唔知咁諗係唔係太左膠，呢家要做嘅就係收拾殘局，政府要set up 班後生已成事實，我地唯有背道而行

全體不論有衝無衝、煲底後勤怎至只係遊行行經立會都去自首

好處：
1) 增加政府檢控成本，一次海量人頭自首，迫使律政無法運作
2) 同政府鬥爭道德高地，話比所有人知，抗爭者有承擔、有責任，唔撚似條臭閪777、警犬同班廢老
3) 同一時間去自首，就算真係要定罪，邊度搵咁多地方去比咁大量人去坐監

壞處：
1) 集體送頭
2) 政府一意孤行，就正式endgame
3) 所謂留有用之軀，變左廢話
4) 大家要承擔嘅法律風險無法估計
5) 自行補腦🤦🏻‍♂我暫時諗得咁多

樓主係咪有啲唔清醒

有錯請大力屌

可能冇瞓太耐，攰就休息吓啦

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

自咩首，冇人犯過法都

你係咪傻撚左

昏迷咗五年?

係，成晚無訓

送頭係咩玩法